[市區清潔計劃] 折民建聯banner！

一齊做良好市民
積極舉報違法banner！
位置：馬頭圍富寧街
當區區議員：邵天虹（民建聯）

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

最好凌晨先去拆，日頭衰硬
唔拆最簡單係噴黑油，抹唔到

係咁出呢啲垃圾banner 證明建制狗真係好驚區選輸到仆街

民建聯最後生嘅當選議員（好似係）
馬頭圍爆水管嚴重水浸，第一時間當然係歌頌下偉大嘅黃河啦

就黎區議會選舉，規定要拆banner架，而家你拆佢地多謝你都黎唔切，唔使俾政府罰錢

反而廢老拆得仲多
不過又冇所謂

呢區深藍到爆 好撚多廢老

小心CCTV 捉到會告刑毀 手足做之前請留意風險

所有banner位置都有規定，同埋要展示核准編號先可以掛
呢張乜都無，打去1823投訴叫佢拆就得，唔駛自己郁手

每件宣傳品的右上角均須以不小於 2.5 厘米 x2.5 厘米的字體標明其核准編號及核准展示期。

貼文宣上去

噴黑就夠

已打

屌佢老尾唔做野
重係度講風涼話

淨係識洗樓式咁派蛇齋餅糭俾啲呀公呀婆
當選後都未見過佢真人，仲諗住見到就屌柒佢

唔洗拆
用刀片係塊面度畫一下就可

曾健超黎架喎！？

推

瘋狂對話

係wor

btw 折(x) 拆(o)

呢個年頭仲曾健超?

太心急出post